因為疫情，我月入少了2萬6元

3月人工

4月人工

3月和4月的人工比較
少咗2萬6

我都少左2萬啦

利申 無左份工

對唔住我笑左